拿斯尼：阿仙奴墜落不怪雲格 錯在球員和董事會

歐冠盃遭到拜仁血洗後，雲格成為千夫所指，痛批甚至要求雲格下台的聲音，不絕於耳。那麼阿仙奴的墜落，真的全部該雲格來背鍋嗎？前阿仙奴名將拿斯尼可不這麼認為，他聲援了恩師雲格。
拿斯尼表示：「你不能批評像雲格這樣的教練，阿仙奴是一家大球會，是雲格讓阿仙奴有了如今的地位，所以我覺得人們應該公正的去評價雲格。如果阿仙奴沒有拿到聯賽冠軍，這不是雲格的錯誤，是球員們沒有做到這點。」
「讓我來說雲格的事情，這其實挺難的。我欠他很多，是他把我帶到了英超，讓我成為了一名更好的球員。和雲格合作過的球員，當他們離開阿仙奴時，都成為了更好的球員。所以我覺得錯不在雲格，而是在董事會、球員身上，阿仙奴有很多問題。」拿斯尼最後說道。

回家吧

講真，拿斯尼體檢完等緊轉會手續完成果一兩個禮拜都盡力踢，唔怕突然傷左鏝唔肯買，都算係咁
雖然係反骨

拿斯尼真迷雲

發覺撐死老坑果班唔係上撚左岸就係競爭對手

其實佢唔反骨
佢走係純粹因為法比加斯走
咁佢覺得你連法比加斯都賣得, 仲有咩留既價值?
最尾對利物浦都真係出盡全力

佢同加拿斯一樣, 俾人狂屌但係真係睇得出盡每一分力去踢
加拿斯傷左對巴塞, 出黎踢十幾分鐘即刻頂唔順出返場
HEA踢既根本唔會咁樣冒險

雲佩斯去曼聯確實係令人好嬲
但係佢都係直指管理層, 最後都一齊開會傾先決定留定走
你班人都唔係諗住科水買人衝冠, 咁做球員既有條件去會衝冠既球會點解要留喺度?
阿仙奴班球員好多都係唔夠班, 唔係話一句"俾D信心"就可以衝到冠
當時阿迷純粹嬲佢去曼聯, 大家想佢去祖記

雲爺爺好慘，俾班廢柴拖累😔